煙剷入一入黎

多謝你食煙

push

多撚謝

Push

快啲肺癌死